{
    "question": "Dialog yang tepat untuk melengkapi bagian rumpang kutipan drama tersebut adalah...a. maafin aku rina. aku tidak sengaja.b. maafin aku aji. aku tidak sengaja.c. begitu saja kok kamu marah, rin.d. baiklah aku akan beli yang baru.",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>geogerafi si borjun itu bro</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sulit-sekali-menemukan-kekurangan-pada-buku-ini-semua-unsur-yang-554",
            "question": "Sulit sekali menemukan kekurangan pada buku ini. semua unsur yang seharusnya dimiliki sebuah karya fiksi terpenuhi dalam buku ini. bagi siswa yang tidak senang membaca karya sastra, memang buku ini tidak begitu menarik sebab novel ini serius dan tidak cukup menghiburmasalah yang dinilai dalam penggalan resensi tersebut adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelebihan dan kekurangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "15-apakah-gaya-bahasa-yang-digunakan-untuk-menjad-irendah-hati-450",
            "question": "15. Apakah gaya bahasa yang digunakan untuk menjad irendah hati?    a. Litoten\r\nb. pengejawantahan\r\nc. berlebihan\r\nd. metafora\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Litoten</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Litoten: merupakan salah satu jenis majas yang mengungkapkan perkataan dengan rendah hati dan lemah lembut. Tujuannya untuk merendahkan diri.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-lapisan-matahari-dari-inti-hingga-lapisan-terluar-adalah-753",
            "question": "Urutan lapisan matahari dari inti hingga lapisan terluar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>inti matahari, fotosfer, kromosfer, korona</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Urutan lapisan matahari dari yang terdalam hingga terluar yakni inti - fotosfer - kromosfer - korona. </p><p></p><p>semoga bermanfaat maaf kalau salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-2-macam-tingkatan-gerak-tari-854",
            "question": "Tuliskan 2 macam tingkatan gerak tari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level rendah, sedang dan tinggi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level tinggi, level sedang, level rendah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u2022Level Tinggi. Level tinggi pada gerak tari sering dilakukan pada tradisi tari balet. Penari balet sering melakukan gerakan pada level tinggi dengan melayang. ...</p><p>\u2022Level Sedang. Gerak pada level sedang hampir dimiliki oleh semua tari tradisional di Indonesia. ...</p><p>\u2022Level Rendah.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dari-lagu-matahari-alat-musik-ritmis-marakas-digumakan-sebanyak-755",
            "question": "Dari lagu matahari alat musik ritmis marakas digumakan sebanyak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dua kalo gak salah, kalo salah maafin ya</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-batu-yang-dipukul-dengan-palu-menjadui-pecah-peristiwa-ini-288",
            "question": "Sebuah batu yang dipukul dengan palu menjadui pecah peristiwa ini membuk tikan bilagaya dapat berubah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bentuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "petikan-kalimat-berikut-yang-merupakan-contoh-ciri-bahasa-dari-te-456",
            "question": "Petikan kalimat berikut yang merupakan contoh ciri bahasa dari teks prosedur yang menunjukkan kata akurat adalah....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalimatnya mana?</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalimatnya :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pengertian-dari-hendralika-dan-koleksi-keramonologi-285",
            "question": "Jelaskan pengertian dari hendralika dan koleksi keramonologi!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "HIDRAULIKA yaitu merupakan suatu topik dalam ilmu terapan dan teknik yang berurusan dengan sifat-sifat mekanis fluida, yang mempelajari perilaku dari aliran air secara mikro maupun makro. <br><br>   KOLEKSI KERAMONOLOGI adalah sebuah benda koleksi Museum yang berupa barang yang terpecah belah yang terbuat dari tanah liat yang dibakar.<br><br>SEMOGA MEMBANTU (\u3063^_^)\u3063",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-contoh-cara-merangkum-berdasarkan-format-300",
            "question": "Buatlah contoh cara merangkum berdasarkan format\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Membuat rangkuman dapat dilaksanakan dengan langkah-langkah berikut</p><p>1) Membaca bacaan dengan cermat dan teliti.</p><p>2) Menentukan ide pokok atau gagasan, pokok setiap paragraf, lalu dicatat sebagai informasi penting.</p><p>3) Menyusun ide pokok-ide pokok tersebut menjadi inti sari bacaan.</p><p>4) Menyelaraskan dan memperbaiki kalimat-kalimat supaya menjadi paragraf padu dan layak sebagai ikhtisar bacaan.</p><p></p><p>jangan lupa follow se ikhlasnya:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pergi-melaut-membawa-jala-jala-ditebar-sambil-mengingat-meski-hid-312",
            "question": "Pergi melaut membawa jala jala ditebar sambil mengingat meski hidup banyak kendala haruslah kita selalu semangat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bersemangat aj -   -</p><p></p><p>                            +</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}